借錢睇穿朋友一切

朋友A(best friend):初中同學,住私樓,問佢借$1000,唔肯,再問佢借$100都唔肯

朋友B:高中同學,住公屋,問佢借$1000,借夠$1100,我出糧要還

朋友C:小學同學,住唐樓,問佢借$1000,借夠$2000,叫我分期還都得(每期$100)

私樓正仆街

100蚊你都要r
你好得去邊呀

唐樓都係私樓

結論：私樓仔闊佬過公屋仔

唔咁慳點上車 無屌返你轉頭咪算好

又回帶

你知唔知點解人地住私樓？
就係因為佢屋企人夠仆街，教到佢都咁仆街，分分毫毫都同你計到盡
以前有個中學同學又係住私樓，屋企開五金舖有賣d枝裝水，有次踢波拎一大袋枝裝水過黎俾我地，仲心諗佢咁好人，點知臨走問我地逐個收返錢 仲係跟佢舖頭賣俾街客既價
利申，已反面

講錢傷感情，唔係最fd都唔會講借錢。
可能人地覺得你誠信唔夠味唔借囉，借係人情，唔借係道理，唔洗話人錯既。
同埋屌你咁少錢就自己打一兩日工都有啦廢J，連錢都唔識儲？

私樓係屋企人買既，又唔係佢買，唔代表佢個人經濟狀況良好bo

其實都係睇穿左佢有冇錢，都唔算一切既
無錢借比人咪唔借囉，可以睇得出d咩

幾千蚊就信用卡預支啦，唔借比你就唔係朋友？唔通人地比其他fd拖過成年數又同你講咩 最撚憎d仆街覺得人地老鳳借比你，無息無借據，追數個時咪一樣無fd做。你理財有問題點解要人地承擔埋一份？即係你個個月洗撚晒，人地慳落，點解要借比你？

朋友B咪就係成日借錢比樓主先要住公屋囉

幾千蚊都要借

可能住私樓嗰個成日比人問借錢，啲人借完又唔遇，煩到依家拒絕一切借錢

唔借就話人仆街
叻仔啦